{
    "vocab": [
        {
            "question": "नमस्ते",
            "answer": "Hello"
        },
        {
            "question": "धन्यवाद",
            "answer": "Thank you"
        },
        {
            "question": "कृपया",
            "answer": "Please"
        },
        {
            "question": "मुझे",
            "answer": "I"
        },
        {
            "question": "पानी",
            "answer": "Water"
        }
    ],
    "sentences": [
        {
            "question": "आप कैसे हैं?",
            "answer": "How are you?"
        },
        {
            "question": "मुझे पानी चाहिए।",
            "answer": "I need water."
        },
        {
            "question": "क्या समय हुआ है?",
            "answer": "What time is it?"
        },
        {
            "question": "मैं ठीक हूँ।",
            "answer": "I am fine."
        },
        {
            "question": "मुझे भूख लगी है।",
            "answer": "I am hungry."
        },
        {
            "question": "यह कितने का है?",
            "answer": "How much does this cost?"
        },
        {
            "question": "मेरा नाम रितेश है।",
            "answer": "My name is Ritesh."
        }
    ]
}
